用緊iphone7,換U11+定iphone X好？

定係繼續用iphone7,等下年新機

U11+

u11+係咪雙sim加sd?

俾我我會揀iphone x，個樣好靚

繼續用啦屌

7 plus

iPhone se

有無巴打用緊u11+ ?電量如何？
D評測全部都係新機無App

電量 我覺得用得耐過iphone 7+ 多大約20~30%

u11+雖然係今年機王
但係打機都係ip7+ 順
u11+ 玩ro 同 傳說對決 有時會窒格

打字方面 ios 個kaiboard 實在太好用
an 我仲未搵到好似 kaiboard app

電量同相機 都係u11+ win

an 如果有 請介紹一下

當然iPhone X啦 垃圾htc就收皮啦

唔打機，係想用番android,但又怕舊電用唔到一日

iPhone X = 玩具

梗係U11+ ,iPhone X 真係唔值呢個價

用一年換

換大mon機

一邊就中國server，一邊就中國app，難揀難揀

htc內置觸寶輸入法 可以禁用

香港仲係連緊美國server

決定U11+

用左一個月iPhone X 岩岩轉左pixel 2 xl

iPhone x啲人唔係吹奏到續航好勁咩

公司成班ios developer手持 iphone X 屌曬鬼,除左faceID係讚

屌啲咩

iphone 7 轉左u11+
開心使用中

唔慣D手勢 早知買iphone8之類之類

用緊u11+
電夠一日用
但聽歌用type c轉耳機都算食電

U11+不如xzp
唔使face id / 靚d前鏡，不如iPhone 8+

利申: xzp + Iphone8+

有主動降噪用電多d都正常

U11+真係好似好大部

佢講緊用轉插+自己耳機, 唔係主動降噪耳機

ip7就唔使換啦

type c轉耳機點會有主動降燥

睇完兩部機我都有呢個諗法，u11太大，X又無指紋解鎖

講堅...
faceid 好過指紋

ip7仲係好撚快

但ipx 個faceid + 無線差幾好用下
特別公司
宜家用緊無線差座
斜放係度
一有msg
佢著mon顯示有msg
你望下佢
就自動解鎖同顯示msg 內容
成件事好

用左5日 iphone x 感覺良好， 6 仔直上X

射哂精

6仔好慢啦

八九千梗係射到成地都係啦

到有烙印問題嗰陣睇你仲射唔射得出

上星期打去apple 問點解雙重驗証個畫面出簡體,
佢話連中國server 喎

Iphone X 啦 有錢就
無錢就 u11